伯克希爾哈撒韋今年在股票中已經虧損465億美元

伯克希爾哈撒韋今年在股票中已經虧損465億美元

來源：證券時報

據證券時報報道，統計顯示，截至今日，今年以來，巴菲特的伯克希爾哈撒韋公司在股票中已經損失465億美元，換算成人民幣3255億元（相當於A股格力電器或萬科A的市值），佔其股票持倉的19%。具體個股看，伯克希爾哈撒韋公司持倉中美國銀行、富國銀行、蘋果公司、美國運通、美國合衆銀行、達美航空、可口可樂、摩根大通、聯合航空、卡夫亨氏、紐約梅隆銀行的虧損額均超10億美元，在其最大持倉蘋果公司上，虧損60多億美元。

有命先算啦

你不會投資？

點譯個音

讓巴菲特幫你投資吧

肯定無用etoro

Berkshire Hathaway, 直接打英文好過啦

原來巴菲特都唔識

閃光之凱撒衛

佔其股票持倉的19%
得19%咁少
應該算蝕得少

碎料啦，佢成千億cash呀

條泳褲呢

（相當於A股格力電器或萬科A的市值）

屌 同D無人識既比

香港唔係一向叫巴群咩？

菲比斯翻去游水啦

同vti 差唔多

vti 2月20日 最高 171.96
現價 盤後 140

跌幅 18.5%

佢重有1200億現金😂

咩佢果堆唔係優～質股票黎架咩

等睇潮退時裸泳

巴郡長遠係賺既
但你真係放到老

那你有想過巴菲特比你更不會投資嗎

死廢老 跟我買msft ma nee咪冇事囉

大家太睇少巴二世祖廢老

如果屌巴二世祖廢，即係屌埋佢下面班投行二世祖

我就唔信佢下面都係廢柴，係唔知佢哋又想玩乜

不過過幾年後應該會知

股神？！原來都係高買低賣
咩無諗過持有十年就十分鐘都唔好持有
咩原來自己股災買左達美 之後又蝕成半以上咁急住放 講緊都係一個月之內既事
正一美版湯文亮 口講一套做一套